{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1706d22efbb34de1923bcf9137fda4d6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十六大以来,以(　　)为主要代表的中国共产党人,回答了新形势下实现什么样的发展、怎样发展等重大问题,形成了以人为本、全面协调可持续发展的科学发展观。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "毛泽东", "option2": "邓小平", "option3": "江泽民", "option4": "胡锦涛", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "邓小平", "option": "B"}, {"content": "江泽民", "option": "C"}, {"content": "胡锦涛", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "28fbd36b85b64a858242facbd59d81b5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共(　　)以来,中国特色社会主义进入新时代,这是我国发展新的历史方位。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "十六大", "option2": "十七大", "option3": "十八大", "option4": "十九大", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "十六大", "option": "A"}, {"content": "十七大", "option": "B"}, {"content": "十八大", "option": "C"}, {"content": "十九大", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "45d6dbf237a34f0aabf6265f480d9809", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,以(　　)为主要代表的中国共产党人,从理论和实践结合上系统回答了新时代坚持和发展什么样的中国特色社会主义、怎样坚持和发展中国特色社会主义这个重大时代课题,创立了新时代中国特色社会主义思想。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "毛泽东", "option2": "邓小平", "option3": "江泽民", "option4": "习近平", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "邓小平", "option": "B"}, {"content": "江泽民", "option": "C"}, {"content": "习近平", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "46cdd3beb33846d2a560cddb97d38d63", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国仍处于并将长期处于(　　)是中国的基本国情,是建设中国特色社会主义的总依据,也是党和国家制定路线、方针、政策的基本依据。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "新民主主义阶段", "option2": "新民主主义向社会主义过渡阶段", "option3": "社会主义高级阶段", "option4": "社会主义初级阶段", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "新民主主义阶段", "option": "A"}, {"content": "新民主主义向社会主义过渡阶段", "option": "B"}, {"content": "社会主义高级阶段", "option": "C"}, {"content": "社会主义初级阶段", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "51e92be04ef64cef9a8c12a91f45602c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全国胜利并解决了土地问题以后,(　　)是处于十字路口的经济,它既可以被引导着走向社会主义,也可以自发地走向资本主义。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "合作社经济", "option2": "私人资本主义经济", "option3": "个体经济", "option4": "集体经济", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "合作社经济", "option": "A"}, {"content": "私人资本主义经济", "option": "B"}, {"content": "个体经济", "option": "C"}, {"content": "集体经济", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5aea996c923349e4bf7bafd110a25c80", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新民主主义革命过程中形成和发展起来的新民主主义政治、经济、文化,都是由工人阶级领导的,因而都具有(　　)因素。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "资本主义", "option2": "社会主义", "option3": "封建主义", "option4": "半殖民地半封建主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "资本主义", "option": "A"}, {"content": "社会主义", "option": "B"}, {"content": "封建主义", "option": "C"}, {"content": "半殖民地半封建主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5e7067f91b604b04a9dac4db1e9e8bf1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1949年3月,中共七届二中全会决议分析了中国社会经济中的五种成分,其中与社会主义经济相对应的阶级力量是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "工人阶级", "option2": "农民阶级", "option3": "小资产阶级", "option4": "资产阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级", "option": "A"}, {"content": "农民阶级", "option": "B"}, {"content": "小资产阶级", "option": "C"}, {"content": "资产阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6802590b0a1a4f7ba635bd877259d14b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "开始全面建设社会主义的十年是指(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "1956年至1966年", "option2": "1966年至1976年", "option3": "1976年至1986年", "option4": "1986年至1996年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1956年至1966年", "option": "A"}, {"content": "1966年至1976年", "option": "B"}, {"content": "1976年至1986年", "option": "C"}, {"content": "1986年至1996年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6f578521ec444cd7a7e4b28331c2b09d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列不属于社会主义初级阶段基本路线内容的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "以经济建设为中心", "option2": "坚持创新发展", "option3": "坚持四项基本原则", "option4": "坚持改革开放", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "以经济建设为中心", "option": "A"}, {"content": "坚持创新发展", "option": "B"}, {"content": "坚持四项基本原则", "option": "C"}, {"content": "坚持改革开放", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7116bd2cf252406588a7852123f69767", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "自(　　)社会主义改造基本完成以后,中国进入了社会主义。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "1949年　　", "option2": "1953年　　", "option3": "1956年　　", "option4": "1958年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1949年　　", "option": "A"}, {"content": "1953年　　", "option": "B"}, {"content": "1956年　　", "option": "C"}, {"content": "1958年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7f256039e6584814b91ea688d18c1f3d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中华人民共和国是(　　)领导的以工农联盟为基础的人民民主专政的国家。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "工人阶级　　　　　　　　　", "option2": "农民阶级", "option3": "小资产阶级", "option4": "资产阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级　　　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "农民阶级", "option": "B"}, {"content": "小资产阶级", "option": "C"}, {"content": "资产阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8abd7287e5734cc89a0562bf88ad4b84", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "正确认识和处理改革开放前后的社会主义实践探索的关系,不只是一个历史问题,更主要的是一个(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "路线问题", "option2": "组织问题", "option3": "政治问题", "option4": "理论问题", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "路线问题", "option": "A"}, {"content": "组织问题", "option": "B"}, {"content": "政治问题", "option": "C"}, {"content": "理论问题", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8b1264f4ab804e7c90d41360f5b210cc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十一届三中全会以来,以邓小平为主要代表的中国共产党人,解放思想,实事求是,开辟了社会主义事业发展的新时期,创立了(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "马列主义", "option2": "毛泽东思想", "option3": "邓小平理论", "option4": "“三个代表”重要思想", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "马列主义", "option": "A"}, {"content": "毛泽东思想", "option": "B"}, {"content": "邓小平理论", "option": "C"}, {"content": "“三个代表”重要思想", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c9016bf89a0047c8a01b7ff4ac505adc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "以毛泽东为主要代表的中国共产党人,把马克思列宁主义的基本原理同中国革命的具体实践结合起来,创立了(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "马列主义", "option2": "毛泽东思想", "option3": "邓小平理论", "option4": "“三个代表”重要思想", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "马列主义", "option": "A"}, {"content": "毛泽东思想", "option": "B"}, {"content": "邓小平理论", "option": "C"}, {"content": "“三个代表”重要思想", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ed9dade99d1d4a509d744a790027415f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新中国最大的历史成就,就是探索、开创、坚持、发展了(　　),这是几代中国共产党人接续奋斗的结果。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "新民主主义", "option2": "中国特色社会主义", "option3": "国际主义", "option4": "共产主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "新民主主义", "option": "A"}, {"content": "中国特色社会主义", "option": "B"}, {"content": "国际主义", "option": "C"}, {"content": "共产主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0c6725ac9c704378af659ae2f9953364", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平新时代中国特色社会主义思想是对(　　)的继承和发展,是马克思主义中国化最新成果。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "马克思列宁主义", "option2": "毛泽东思想", "option3": "邓小平理论", "option4": "“三个代表”重要思想", "option5": "科学发展观", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "马克思列宁主义", "option": "A"}, {"content": "毛泽东思想", "option": "B"}, {"content": "邓小平理论", "option": "C"}, {"content": "“三个代表”重要思想", "option": "D"}, {"content": "科学发展观", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7b15c20b83f74527a29fcbfea1c41853", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于毛泽东思想,下列概念界定正确的有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,E", "option1": "是马克思列宁主义在中国的运用和发展", "option2": "是毛泽东个人的思想", "option3": "是中国共产党集体智慧的结晶", "option4": "是人民群众的伟大创造", "option5": "是被实践证明了的关于中国革命和建设的正确的理论原则和经验总结", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "是马克思列宁主义在中国的运用和发展", "option": "A"}, {"content": "是毛泽东个人的思想", "option": "B"}, {"content": "是中国共产党集体智慧的结晶", "option": "C"}, {"content": "是人民群众的伟大创造", "option": "D"}, {"content": "是被实践证明了的关于中国革命和建设的正确的理论原则和经验总结", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8467bedbcb03454a809d92a407ce5cd9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在毛泽东思想指引下,中国共产党领导全国各族人民,经过长期的反对(　　)的革命斗争,新民主主义革命的胜利,建立了人民民主专政的中华人民共和国。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "民族资本主义", "option2": "帝国主义", "option3": "封建主义", "option4": "官僚资本主义", "option5": "修正主义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民族资本主义", "option": "A"}, {"content": "帝国主义", "option": "B"}, {"content": "封建主义", "option": "C"}, {"content": "官僚资本主义", "option": "D"}, {"content": "修正主义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "97ad7bbf14cf4496903dff2eeca9d5d6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中华人民共和国的政党制度是中国共产党领导的(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "多党合作", "option2": "政治协商制度", "option3": "联邦制度", "option4": "君主制度", "option5": "议会制度", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "多党合作", "option": "A"}, {"content": "政治协商制度", "option": "B"}, {"content": "联邦制度", "option": "C"}, {"content": "君主制度", "option": "D"}, {"content": "议会制度", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "adb771d859d847b1a7b717bdb339a07f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党领导人民进行社会主义建设,有(　　)两个历史时期,本质上都是中国共产党领导人民进行社会主义建设的实践探索。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C,D", "option1": "新中国成立前", "option2": "新中国成立后", "option3": "改革开放前", "option4": "改革开放后", "option5": "社会主义改造", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "新中国成立前", "option": "A"}, {"content": "新中国成立后", "option": "B"}, {"content": "改革开放前", "option": "C"}, {"content": "改革开放后", "option": "D"}, {"content": "社会主义改造", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b353c59cc4ca45c4b3746d6ca41d8a9d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新民主主义社会向社会主义过渡时期,我国经济结构中,属于社会主义因素的有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,E", "option1": "国营经济", "option2": "合作社经济", "option3": "个体经济", "option4": "国家社会主义经济", "option5": "国家资本主义经济", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "国营经济", "option": "A"}, {"content": "合作社经济", "option": "B"}, {"content": "个体经济", "option": "C"}, {"content": "国家社会主义经济", "option": "D"}, {"content": "国家资本主义经济", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c83a6b3b5aec46d8aea8d1432947a3d3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全国胜利并解决了土地问题以后,中国社会经济中存在的成分有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "国营经济", "option2": "合作社经济", "option3": "个体经济", "option4": "私人资本主义经济", "option5": "国家资本主义经济", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "国营经济", "option": "A"}, {"content": "合作社经济", "option": "B"}, {"content": "个体经济", "option": "C"}, {"content": "私人资本主义经济", "option": "D"}, {"content": "国家资本主义经济", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dbaf293e22ec4c0c9b9c2eeaca418359", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党领导的革命,包括的阶段有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "新民主主义革命阶段", "option2": "社会主义革命阶段", "option3": "旧民主主义革命阶段", "option4": "资本主义革命阶段", "option5": "文化革命阶段", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "新民主主义革命阶段", "option": "A"}, {"content": "社会主义革命阶段", "option": "B"}, {"content": "旧民主主义革命阶段", "option": "C"}, {"content": "资本主义革命阶段", "option": "D"}, {"content": "文化革命阶段", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e1a51709f0c24f09b9e84006ad4ba708", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在民主革命取得全国性胜利之后,中国存在着的基本矛盾有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,D", "option1": "工人阶级和资产阶级的矛盾", "option2": "工人阶级内部的矛盾", "option3": "工人阶级和农民阶级的矛盾", "option4": "中国和帝国主义国家的矛盾", "option5": "农民阶级内部的矛盾", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级和资产阶级的矛盾", "option": "A"}, {"content": "工人阶级内部的矛盾", "option": "B"}, {"content": "工人阶级和农民阶级的矛盾", "option": "C"}, {"content": "中国和帝国主义国家的矛盾", "option": "D"}, {"content": "农民阶级内部的矛盾", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "063d8afa986b465e968a977794f7f398", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1949年3月，中共七届二中全会决议分析了新民主主义社会的经济状况和基本矛盾，论述了从___国转变为___国、新民主主义社会转变为___社会的任务及其主要途径。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "农业", "option2": "工业", "option3": "社会主义", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农业", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "工业", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "社会主义", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "41df93a70ba24adf86f0628b8a3c4847", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "以毛泽东为主要代表的中国共产党人，把马克思列宁主义的基本原理同中国革命的具体实践结合起来，创立了___；十一届三中全会以来，以邓小平为代表的中国共产党人，总结新中国成立以来正反两方面的经验，解放思想、实事求是，创立了___；十三届四中全会以来，以江泽民为主要代表的中国共产党人，在建设中国特色社会主义的实践中形成了“___”重要思想；十六大以来，以胡锦涛为主要代表的中国共产党人，根据新的发展要求，形成了以人为本、全面协调可持续发展的___；十八大以来，以习近平为主要代表的中国共产党人，顺应时代发展，创立了___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "毛泽东思想", "option2": "邓小平理论", "option3": "三个代表", "option4": "科学发展观", "option5": "习近平新时代中国特色社会主义思想", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东思想", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "邓小平理论", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "三个代表", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "科学发展观", "option": "第四个空的答案"}, {"content": "习近平新时代中国特色社会主义思想", "option": "第五个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "65774a0e0e4f447bbc5cf81a830edc49", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新中国成立后，中国共产党制定了过渡时期的总路线，逐步实现对___、___、___的社会主义改造。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "农业", "option2": "手工业", "option3": "资本主义工商业", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农业", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "手工业", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "资本主义工商业", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8142d5d822034f48ba33d2664ae6f324", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中华人民共和国的成立，标志着中国的___革命取得了基本的胜利，标志着___社会的结束和___在全国范围内的建立。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "新民主主义", "option2": "半殖民地半封建", "option3": "新民主主义社会", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "新民主主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "半殖民地半封建", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "新民主主义社会", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b7b72f7b4cae444393a6e63d1fcc24ba", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新中国的政体是___制度；它的国家结构形式是统一的多民族国家和单一制国家中的___制度；它的政党制度是中国共产党领导的多党合作和___制度。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "人民代表大会", "option2": "民族区域自治", "option3": "政治协商", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "人民代表大会", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "民族区域自治", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "政治协商", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b94b1dd8c0ed44a89f75f930ff18d75c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新时代，是决胜全面建成___、进而全面建设社会主义___的时代，是逐步实现全体人民___的时代。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "小康社会", "option2": "现代化强国", "option3": "共同富裕", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "小康社会", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "现代化强国", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "共同富裕", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bcc05a677b3c4b168a15e19cb881df89", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党在社会主义初级阶段的基本路线是：领导和团结全国各族人民，以___为中心，坚持___，坚持___，自力更生，艰苦奋斗，为把我国建设成为富强民主文明和谐美丽的社会主义现代化强国而奋斗。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "经济建设", "option2": "四项基本原则", "option3": "改革开放", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "经济建设", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "四项基本原则", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "改革开放", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bd9e2aafac9042deb1de6e932ddd0c6b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中华人民共和国是___领导的、以___为基础的___专政的国家。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "工人阶级", "option2": "工农联盟", "option3": "人民民主", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "工农联盟", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "人民民主", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d4cef8cc7fa340ea8501b748c3705415", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党领导全国各族人民统揽伟大___、伟大___、伟大___、伟大___，推动中国特色社会主义进入了新时代。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "斗争", "option2": "工程", "option3": "事业", "option4": "梦想", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "斗争", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "工程", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "事业", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "梦想", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f3a630f27ade4f43b8254dc23c9a6045", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新中国成立后，我国进入由新民主主义到社会主义的过渡时期。中国社会经济主要的经济成分由三种：___经济、___经济、___资本主义经济。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "社会主义", "option2": "个体", "option3": "私人", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "个体", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "私人", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0e2cd2e594de4954b75da67c61bb264c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2012年中共十八大以来,中国特色社会主义进入新时代,这是我国发展新的历史方位。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1d8983cf6d324508a418580387423837", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从中华人民共和国成立,到社会主义改造基本完成,这是从新民主主义过渡到社会主义的时期。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1f1fe0c92c1b40879d397d8e2f04d672", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "抗日战争胜利后,中国社会的主要矛盾是中美之间的矛盾。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "405ac234e9b8460eb15d5bfc3efacdb4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "十六大以来,在建设中国特色社会主义的实践中,形成了“三个代表”重要思想。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "54b68b29d0ae4884acf62453ac0f826d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "十八大以来,以习近平为主要代表的中国共产党人,顺应时代发展,从理论和实践结合上系统回答了新时代坚持和发展什么样的中国特色社会主义、怎样坚持和发展中国特色社会主义这个重大时代课题,创立了习近平新时代中国特色社会主义思想。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6b29c9c1a2334c028716dd68e316ed06", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1949年10月1日中华人民共和国成立到1956年,是基本完成社会主义改造的七年。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6cbe7b26a26b4053a10a8358b6645c7b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从党的十八大到十九大,是“两个一百年”奋斗目标的历史交汇期。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "853bd41c369f4ddb9f1aeb2ea0214b5b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新民主主义经济,是社会主义经济领导之下的经济体系。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b1c5aac4d3624d6c875d72400419e9aa", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1949年中华人民共和国的成立,标志着新民主主义革命阶段的基本结束和社会主义革命阶段的开始。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b6a350d64bfb49e9921e399df03ebbc1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党在社会主义初级阶段的基本路线是党和国家的生命线、人民的幸福线。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b7053ff998774b47802e5d25d0418e61", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大指出:“我国社会主要矛盾已经转化为人民日益增长的物质文化需要同落后的社会生产之间的矛盾。”(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b99a86ebbf4942b88aa611e1731cb704", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1949年10月1日,首都军民30万人齐集北京天安门广场举行开国大典,欢庆中华人民共和国的诞生。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c2d02fce45044656a6fbfb02e1318fda", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在习近平新时代中国特色社会主义思想指导下,中国共产党领导全国各族人民,统揽伟大斗争、伟大工程、伟大事业、伟大梦想,推动中国特色社会主义进入了新时代。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d5d27d92047f4c5eb9468013acd9c823", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "改革开放后的社会主义实践探索是对前一个时期的坚持、改革、发展。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f1c51c7687cf4c25bb262d012970561d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1966年5月到1976年10月,是开始全面建设社会主义的十年。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "16cf6a323b1a406a98ad1dfec1e67b5b", "courseLineNumber": "下篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}